# 13. Файлы и папки

Митя открыл в файловом менеджере папку, которая называлась вместе полным путем к папке `C:\Riistvara\Sisendseadmed\Pildid`.

![](b13-body.png)

После этого Митя перешел на одну папку выше и открыл папку `Kirjeldused`. Затем Митя перешел на две папки выше.

## Вопрос

Какая папка сейчас открыта у Мити в файловом менеджере?

[Raadionupud]

A. `C:\`

B. `C:\Riistvara`

C. `C:\Riistvara\Sisendseadmed`

D. `C:\Riistvara\Sisendseadmed\Kirjeldused`

## Ответ

Правильный ответ: B.

## Категории

- Управление файлами
